====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La complexité de la transformation du territoire les rend particulièrement inopérants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

